有冇外國巴絲眾籌多次全球登報

求下你地